Red wing算唔算最垃圾靴牌子?

外型雖然唔差

但刮腳到流晒血, 著上腳簡直係酷刑

鞋底光速磨蝕迫人花錢換

我記得我著返工第一日後, 鞋底已經崩左個角

其實而家仲興唔興redwing

樓豬有幾肥

agger
又重又貴又唔好著
唔著厚襪真係唔敢著出街

我著埋redwing出個對襪,好舒服喎

Dr m 有個好處，就係個底超級硬

我對red wing 9111唔著襪都唔括腳, 人問題姐

REDWING真係唔舒服, 轉左著WHITES

其實係幾靚
但對鞋極重又難著
著慣左波鞋對9111一年都著唔到一次

花你老母錢

邊到有得買 ？

我去amazon買鞋買埋，真係正，不過我估有其他牌子既都可能有咁既效果

其實點解咁多人話RW唔舒服? 佢對原裝襪真心正,著住加埋佢個墊, 同踩住地毯冇分別, 勁好著